有咩音樂大個左先識聽

有啲咩係細個唔識欣賞，到大個先識聽？

我先︰Jazz

John Coltrane - Giant steps
一黎就整首神曲先，交返比Vox解釋點解呢首歌咁勁。

btw Vox 有條女叫Joss Fong好正

下一首︰

Wes Montgomery - In Your Own Sweet Way
呢首歌應該係Lo-fi世界入面sample得最多既歌之一，Wes Montgomery + Tom Flanagon = 無敵。

呢個remix最啱自閉時聽...做人真係好攰

歡迎大家加入討論

Agree. 之前覺得Jazz 係亂吹得個嘈字
依家覺得好有情調同好考技巧

George crumb Vox balaenae (我都係出番去先

你係咪覺得自己好搞笑

後來

識聽咩唔敢講 但一定唔會係k poop

你啱，如果問有咩大個左先突然發現超垃圾既音樂，除左K-poop仲有咩

第一次聽呢類好新奇擺支笛喺口但用喉嚨出聲係咩玩法

華晨字

d評判比人鞭到而家

我都唔知 現代音樂啲技巧黎

七八十年代d廣東歌

唱到成個thome york 咁

Zeuhl

有邊個估到佢幾年後變左一線頂